{"elevation": 531, "image": null, "timezone": "Europe/Prague", "continent": "EU", "population": 835, "name": "Sv\u011btl\u00e1 pod Je\u0161t\u011bdem", "arweaveId": null, "country": "Czechia", "longitude": 14.9859, "admin1": "Liberecky kraj", "admin2": "Okres Liberec", "latitude": 50.71124, "asciiname": "Svetla pod Jestedem"}