{"elevation": 325, "image": null, "timezone": "Europe/Madrid", "continent": "EU", "population": 9374, "name": "Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez", "arweaveId": null, "country": "Spain", "longitude": -4.7264, "admin1": "Andalusia", "admin2": "Province of Cordoba", "latitude": 37.67044, "asciiname": "Fernan-Nunez"}