{"elevation": 154, "image": null, "timezone": "Europe/Paris", "continent": "EU", "population": 990, "name": "M\u00e9jannes-l\u00e8s-Al\u00e8s", "arweaveId": null, "country": "France", "longitude": 4.15416, "admin1": "Occitanie", "admin2": "Gard", "latitude": 44.10078, "asciiname": "Mejannes-les-Ales"}