{"elevation": 272, "image": null, "timezone": "Europe/Sarajevo", "continent": "EU", "population": 6617, "name": "Tr\u017ea\u010dka Ra\u0161tela", "arweaveId": null, "country": "Bosnia and Herzegovina", "longitude": 15.78489, "admin1": "Federation of B&H", "admin2": null, "latitude": 44.97597, "asciiname": "Trzacka Rastela"}