{"elevation": 489, "image": "ipfs://Qmdjtw1uYiY61RHR8cWwfUU2KUc5ASgu4Dk3mtcg3MdfPE", "timezone": "Europe/Bucharest", "continent": "EU", "population": 5815, "name": "Albe\u015ftii P\u0103m\u00e2nteni", "arweaveId": "uB5obz3gfVVCk23n1S4U_rQcqThuo8kpUnl_9Sw7Gi8", "country": "Romania", "longitude": 24.66667, "admin1": "Arges", "admin2": "Comuna Albestii de Arges", "latitude": 45.21667, "asciiname": "Albestii Pamanteni"}