{"elevation": 8, "image": null, "timezone": "Europe/Lisbon", "continent": "EU", "population": 4030, "name": "Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara", "arweaveId": null, "country": "Portugal", "longitude": -8.35695, "admin1": "Faro", "admin2": "Silves", "latitude": 37.10256, "asciiname": "Armacao de Pera"}